麥佳亞酒吧外和英國遊客發生衝突，被帶到警局

據希臘媒體protothema報導，曼聯中堅麥佳亞在米克諾斯島度假時，因為和他人起衝突被捕了。

當地時間今天早些時候，麥佳亞和他的朋友一起，在酒吧外與其他英國遊客發生了衝突。

警察趕到後，麥佳亞等人和警察發生了口頭和肢體的衝突。不過隨後警方控制住了麥佳亞等人，平息了衝突，發生衝突的一行人都被帶到了當地警局。

打狗

魔性澎湃